半年輸左10萬

牛熊正仆街

一個月無6萬 都係咁過。
呢到大有人在

半年黎講碎料啦

我個倉輸左40%

10萬可以做D咩

你d窮狗平時凍飲加錢都要諗

瘋狂食老麥加大

所以戒左飲凍飲, 慳返兩蚊

All in 多10萬 聽日就拎番啦

Ching Sick Ball!

股票閒錢來 不過您屋都未有得住 就慘啲嘅。
至小我唔擔憂食住先

你個豬腦點FF出來我無屋住？

我夾埋牛熊都無左十幾萬丫

每個月冇十萬先開post 啦

3月期權我輸7位數

無圖無真相

你都係認左佢啦, 無謂死撐

六七年前試過一個月輸10萬
其實仲好，宜家戒左

弱智仔

因為你唔貼你條賓州上來證明你有

所以你無賓州

你都係認左佢啦，無謂死撐

唔信唔緊要

又唔係贏7位數

其實你無謂因為條仆街講兩句而鬥氣, 我地都明嫁啦

連登仔上網既野無必要明

現實生活代表一切

睇開d啦，曾經輸過幾十萬

而家cover 左未?

Cover晒啦 ， 一日有開市一日有得追

幾十萬用左幾多本同幾耐recover

我今年4個月玩正股都輸左10幾萬啦

好少，會唔贏返

其實玩牛熊風險係咪一定大過正股
牛熊就強制止蝕 正股可能坐好幾年
今日qq牛又輸幾皮

你地買幾多手

玩得牛熊預咗比人昆。

你贏到只有2個可能:

1) 你好準
2) 個莊廢

50萬本，1星期回左

就1萬，再睇完呢邊
係唔係應該安慰

好勵志

抵死

一日未破產 仲有得救

一日未沽 一日都未算輸
樓主啱聽嗎

我都今個月輸6萬，唯有挨面包

其他巴打輸左會點?追?

戶口每日六位數上上落落

十萬返工儲下起返到啦

10萬都好意思上黎講
課手機game都唔止啦

勁！

正職搵幾錢？

今個月無左十五個

踏踏實實去炒樓好過啦

拎多10萬來 我幫你一次過贏返